呢個時候講血債票償都弱智 功能組別呀屌你老母

屌你老母個老母

屌佢老母個老母個老母

真係冇計，一定要一步一步

唔推少個幾個建制上去，點會有機會改革功能組別
你估一下爆出嚟咩
都要過立會㗎

雙普選係應該2008 年就已經實行
而家2019 仲要一步步黎?
屌你老母弱智

咁多人出嚟, 即刻解散立會
逼政府同意年內一人一票重選都得啦

有邊個唔撚知呀
覺得work咪以家一次過清算哂所有嘢囉
要清算嘅點只普選
合理方案呀大佬，你估真係人多鳩行就得？叫你衝你衝唔衝呀？到時升級到真係暴動又有幾多by呀？不嬲都係由目前呢一刻講workable solutions先有意義，講咩以前應該係點點點根本冇用，根據你口吻我夠識講如果唔係班港豬香港一早有真普選啦係咪呀，以家一切都係香港人自作自受啦吓？！

仲有新香港人果班冚家剷呀

泛民又成最大贏家。

手足冷靜啲

唔好攻擊自己人

下下spin 去唔work 既title 到
場波都未踢完就講下一場
都弱撚智

pish

兒登多細路
議會已經末路班細路唔知
樓主咪勞氣

重開左, 麻煩大家推呢個:
(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)